其實醒目既都知宜家即刻擺賣tvb廣告先係最好既宣傳

我係marketing同advertising 就同老細講唔落tvb等連登仔吹奏仲好
tvb本身搵鬼睇咩

推

自己推番